喂喂喂 瞓覺未？

夜啦 瞓啦

唔瞓得唔得

我想即刻訓著

心情同你個名一樣

咁我瞓先

搞咩

好 早抖

打暈自己

ok

唔開心

你打我啦

我都小痛
懷疑有暗病

一向唔支持暴力

點解嘅

睇醫生

好

好多野煩

呢個時勢仲睇乜

真心痛唔係講笑

有冇啲咩係講得

冇事嘅

你仲攰唔攰

再係咁真係睇睇佢會好啲

小攰

咁我好你小小 早你小小咁多啦

其實9up

早

咁要早啲訓

y ng go to sleep ar

hi

今日一心諗住調整好所以應該差唔多瞓
前幾日就係連續兩日冇瞓咁

瞓唔到

咁你想瞓未

未眼瞓到即刻瞓到

我都係

Ok sorry收返當我冇講過

等緊

一棍扑濕你

nice

捱到聽晚先訓
之前要調生理時鐘都係咁做

快啦

訓唔著 屌

支持你去訓佢

明
btw 你個名

唔好了

出爾反爾

係 吹牙

唉

唉wot

我覺得自己好多地方唔夠好
但又一直改唔到

識野
毫無睡意 應該點搞好

有一排好中意聽
應該放低手機

感唔感覺到強風

==建議唔好咁鳩

試下搵動力

其實有
但就係垃圾 改唔到
不過都好咗小小架啦

...ok

放低電話15分鐘
仲未訓著就重複

放低都訓唔到

下次等我哭流盡又愛你

sor hurt到你？

慣咗

咪唉了 越唉越愁

啱啱放咗20分鐘 又20分鐘 都唔掂

女朋友有情緒問題
點算好

今天裝開心 下次會更逼真
正啲

係咪有嘢煩緊？

咁就好 因為唔止一次

有幾嚴重
控唔控制到

麻木咗

會無啦啦唔開心 但又無原因咁

我要預備 受傷的勇氣

Hurt到

女人係咁
好似好愁
但其實sad 愁嘅原因自己都唔知
陪佢就得

又嚟

你又唉wot
係咪樓主啲分身黎=.=

咁又唔好 好無癮

屌 我明
利申 我係呢種

有啦
庸人自擾
明知無結果 但偏偏放唔低 離唔開

冇入黎唉下

之前成日loop
單曲循環

可以有咩癮

米屈拉==

要反抗

之前聽到喊
然後唔敢再繼續聽

懶

我之前聽到分咗手

咁都有得懶

可能有原因的 話佢知有咩事你都會喺佢身邊 哄佢開心
但你預咗會好辛苦

好pro

ok 覆完

冇嘢係唔得

離離合合
但覺得自己好卑微

你係

有呢個諗法已經係錯咗

明白 之前都試過
解決方法都係離不開 時間同埋搵嘢分心
但係係我既話 點都會試咗先
後悔既感覺大家都知唔好受

雖然自私啲
我覺得你要抱住個心態係
自己先係最重要的
得自己會陪住自己一世
所以
自己都唔錫自己
邊有人會錫你

我知啊
但就繼續做緊

不過我都係咁

只要對方一搵返自己 講多兩句
就會俾佢氹返

點樣溝仔

等運到

吸引佢 等佢溝你

我依加係
我唔開心唔緊要 但我想佢開心

希望你等到

已經等到

好緊張 聽日要見工
唔知應唔應該用緊張形容
心口拿住拿住

越緊張越易出事呀青
平常心

同路人
圍下爐

我都係呢種人
我有時都唔理值唔值得 付出咗先算
但有啲人係真係冇結果的。

我又唔算覺得自己卑微嘅
但冇安全感

我都講過呢句

認真 見前食鎮靜劑
btw online interview?

分身。

Hi又係我

有段時間懷疑自己係咪有心理問題
對上一排返工又係有咁嘅感覺 去到公司門口又係心口拿拿地咁
有朋友問我係咪有焦慮症

又享受緊夜晚嘅寧靜？

似
平行世界嘅我
相遇咗

面對面

我知係無結果
但係犯賤
知道都繼續落去
其實都想有人錫自己
但係鍾意既人都唔錫自己
咁唯有 我錫曬佢

小誇張
未試過呢種情況比唔到意見你

乖啦
呢啲位勸唔到你的
唯有等佢俾你一個致命一擊
到時先會放手。

認真 好重要架

唔開心嗰時就會覺得自己好卑微
因為唔喊得 唔發得脾氣 唔講得怨言

從來無發過佢脾氣 因為唔敢發 小小都無

喊 或者怨言 好多時都換來 咁你想我點 呢一句

我應該差唔多sleep

我都係 早抖先

可能公司既氛圍令你唔自己
我覺得同同事打好關係can help

weak.

自在*

唔想提太多
等等只會越來越唔開心
之後就會覺得大家好多野都唔同
呢個時候多數同自己講自己亂諗嘢對件事冇幫助

致命一擊係點
佢冷漠對待我一年 我都無放手

做自己最舒服

每次一令到佢sad
我就會好無助
之後就會覺得自己衰
成日搞到佢唔開心

good night

我係

想瞓啦 而家收皮

早抖

同同事關係其實好好
係份工壓力大

喂喂喂 瞓覺未？

有時候會

其實我個人瞓覺嗰啲嘢就好彈性嘅啫
不過成日唔瞓係因為好貪心嘅好多嘢想做

小誇張

我都係
覺得訓少咗時間會多咗

其實鍾意你既人 suppose係鍾意你做自己
所以乖啦 唔好為其他人變

依家日日喺屋企咁得閒就會瞓八個鐘
但係平時就冇瞓咁多 寧願瞓少啲做多啲嘢

善心打破。

LongD
係6月因為香港先留低

ok thanks

後生仲頂得順既
老啲既話透支少少都頂唔緊

雖然做自己之後可能會同佢嗌交
但係我覺得做返自己先至會安樂
同埋我覺得如果佢知道你夾硬為咗迎合佢而改變 可能佢都會唔開心

TBH, long d doesnt work.

已經變咗
要變返自己好難
做乜嘢都有佢既影子

前日直情係通頂唔瞓跟住就出咗街買嘢 夜晚先訓

佢想我做到佢心目中既人
一方面佢想我改
一方面佢又會覺得內疚

Exactly
當然啦拍拖係要磨合 少少遷就係必需的
但唔好變到冇埋自我

真
但唔認命

小小改變冇乜所謂嘅
但係如果要我陪佢一齊做港豬咁就一定冇可能

我明呀
慢慢pick up返啲自信
有自己一套既人會吸引啲
可能到時會impress到佢呢

其實依加好咗
因為呢場運動 搵到自己要做既野
但係你知
深夜就係會令人動搖

出色。

真
Thats why im here

點都好 做任何決定都唔好後悔就好了
加油喔

路係自己揀 扑街會喊 但係唔後悔既

你又點解未訓啊

所以然後就沒有然後

深夜總會諗好多嘢
不過好耐冇咁夜訓
利申聽日返9

Zzzzz

有咩心事
返9 依加仲唔訓

然後同其他人有冇然後？

睡吧孩子

幫我reset得唔得

我係唔講type
唔鍾意放負
唔想影響到其他人情緒

有冇睇金師傅

咩來？

咁你都要舒法架

抒發情緒*

又黎

依家香港咁樣暫時都冇乜心機拍拖
啱呀呢場運動真係會同好多人斷咗來往 但同時都connect到好多人

我有自己抒發情緒既方法阿
大前提係唔影響到人

Oh咁就好了

等天光到天黑算

hi bro

好掛住佢 訓唔到